有冇人抆屎抆極都唔乾淨就會好燥

一日飲八杯水，食菜，食飯走汁
啲屎都好似膠水咁，痴撚住個屎忽窿
真係好想拆撚左個肛門出嚟洗

所以只會返屋企先開大 開完大沖涼

洗屎眼連廁紙都慳番

好似泥膠咁勁黑人憎
我雖然狂食燕麥食蕉變到冇哂便秘
但舊屎又淋過頭

Same

條 月利 係咪好白

智能廁板幫到你